入黎 擺低一個屋細既好處！

度度都收到wifi!!

仲有冇俾我安慰下自己

唔會喺屋企蕩失路

急屎既時候好快可以行倒去廁所

易供啲

抹小d地

親戚唔會來拜年，和借住。
搞衛生較快！

搞你老母衛生

真係咩...
相對上都係既

你講果D好處屋大都有
裝多幾部WIFI咪得

方便

唔會成為賊佬嘅對象

傻啦
我親戚間大屋行兩步就有一個廁所

有安全感

屌你
咁我改裝一部都夠全屋用咁得未

不懂 你的黑色幽默~~

屋企細掃地5分鐘快靚正。。。
唔會買多於野因為冇地方放

唔怕有鬼
鬼都唔吼

會溫馨啲，成屋人逼埋一齊睇電視

講野唔洗咁大聲

落床行兩步就到廁所

搞乜撚衛生

搞你老母臭閪衛生咩死大陸仔

唔會有女同學上黎玩

直接有效地拒絕所有異性動物